(集思廣益)交換禮物 買乜好

budget係200樓下
完全諗唔到乜好
有男有女
大家都出黎做緊野既年紀

有啲乜野唔太行人地收到又唔會黑面
請出招

condom

ky

Coupon

送咩野coupon好
之前試過直接放現金但比人鬧
明明覺得收到現金會開心過收到禮物

未必岩 好多單身

未必岩 啲人冇伴侶

飛機杯

震蛋

廁紙一卷
驚cheap得滯就2卷

求其買朱古力咪得，横掂大家都係交換垃圾

互相交換假鳩

Starbucks Muji Gap嗰啲啦
超市嗰啲就唔好啦

最衰有男有女 如果就係得男都可以

如果就係得女仔都得 但有男有女

話就話200蚊內 但應該都唔可以太平

呢個都ok
起碼食得落肚
同埋可以因應budget
一於加落候選list先

我唔用假鳩架

都得 starbucks同一個圈子有人送過
都可以做候選list
如果係自己收 會情願收到呢啲好過禮物
不過驚比人話冇誠意

其實呢啲都幾好 起碼幾得意 但啲唔鍾意呢啲公仔既女仔就會唔想收

男都玩得 送比囡囡又得
邊個收到都高興

倒返轉 一陣抽中果個係男仔可能會唔鍾意
諗禮物真係好費神

我驚比佢地歧視 呢個圈子既人平時扮作好正經咁 所以買啲太過玩野既野又未必得

送啲都市人必備嘅野囉
尿袋個啲

都係 所以好鬼頭痛 諗緊有冇啲未必個個超鍾意但起碼個個都覺得收得過既野

呢樣都實用 覺得可以考慮 不過又應該好多人本身有

...夠正經啦掛 又名牌

買個iphone xs max盒
入面裝包檸檬茶+紙巾

樓主一定比人屌死

認同 一係同好熟果啲交換
知對方鍾意啲乜 特登為對方諗 其實幾好

而家係一個圈子亂咁抽
根本想有誠意準備都好難
因為阿A鍾意果類可能阿B又完全唔鍾意
所以我唔係咁prefer呢種交換禮物
好似大家都最後會好大機會收到啲唔岩既野咁

呢個 其實又真係幾實用但又係名牌
但收到果個唔知會咩野感受

頂 呢個幾正 如果係好熟玩到癲果啲fd可以咁玩
但呢個圈子又唔係個個熟到咁

到時比人屈我買部真野就慘

買最貴牌子 比夠4卷咪得
男女都用得

一個接受到既心情 起碼唔係收垃圾先
最保險方案

一陣佢地唔識貨以為我買cheap野未死

營多
一箱

認同呢個心態 買啲接受到既野 唔求人地覺得特別好

sad but true
所以其實好唔想玩呢啲交換禮物 大家都係花完心思都唔會有人欣賞 情願係講明budget少啲但講明係買啲玩野既野 起碼有得笑

我都情願收呢個 有得宵夜食

我都會 或者香辣海鮮合味道都殺

正 可惜唔係同巴打你交換
又唔係同啲最熟最玩得果啲交換
搞到買呢啲又會比人話

頂 講中哂心聲
情願花心思響自己最重要既至親
講真又唔知收到既係邊個 根本花既心思都一定係白花
愈講愈有怨氣